# Подключение камер Ростелеком к Видеорегистратору (NVR)

Подключение возможно по протоколу RTSP (прямая ссылка на видеопоток).
Для формирования ссылки необходимо сгенерировать пароль от камеры. Чтобы это сделать необходимо написать обращение на <support@camera.rt.ru> с темой: Пароль для RTSP.
В письме обязательно должен быть указан серийный номер камеры.

RTSP ссылка в общем виде выглядит следующим образом:
```rtsp://admin:пароль от камеры@IP-адрес:554```

Если камера и видеорегистратор находятся в одной локальной сети – используйте локальный IP адрес камер при формировании RTSP ссылки.
Если камеру планируется подключить через Интернет – в качестве IP адреса необходимо использовать внешний белый статический адрес. При этом обязательно необходимо выполнить проброс порта 554.
